［知乎］如何看待环球时报记者付国豪在香港机场的遭遇及事件后续?

簡評：
入邊有好多人都係借題發揮 借機表達對香港現況既理解或者情緒宣洩
並用呢個slogan文宣調整左下知乎人既意識形態

隨著知乎素質越黎越低 大家睇到呢啲立場撚 帶風向撚好難唔睇到嬲。
內地對香港事件既報導一直都係以 抺黑示威者做暴徒同港獨 兼且以警察同愛國者所遭受既暴力為主。
做成大陸人對香港示威既反對 同表示對香港示威者既憤怒 有唔少人被煽動 卻混然不知。
我地姑且入去睇下到底係咩論調

附：不久前知乎都係禁止討論關於香港既話題
然後最近岩岩先借呢個問題解封
我地可以睇下呢個曾經係其中一個高質既討論平台
對香港到底係咩立場

其實明明係shame of HKpopo
支持佢地嘅人就會被民憤攻擊
睇得出popo做嘅野已經冇（正常）人原諒

知乎自從被滲透同打壓後已收皮
上品葱啦

唔好意思阻一阻你

817光復紅土無人提？

知乎上嘅人對香港人無好感係真.無法轉變
佢哋唔係同我哋同一個想像的共同體 自然乜都拉埋上「港獨」、分離思潮 (即使只係普通嘅不同)
佢哋亦難以接受香港同中國 (確切啲嚟講，係香港人同中國人之間) 有住根本嘅唔同 佢哋淨係覺得(亦淨係可以接受)香港只不過係一個富裕啲嘅中國城市 其他一切亦無興趣去了解

我喺知乎睇咗好幾年，已經見無數香港po主畀人逐一打成「港獨」(好在我冇出過回答)
即使啲回覆舐得大陸幾盡、踩得自己幾盡都好
佢哋最經典嗰句：你即使唔係意識到你自己係港毒你至少都係個50%港毒分子 (大意) 好有土改文革feel

可以話你其實講乜根本無人在乎 亦無人想將你當中國人看待你們想多了

唔使「我哋姑且」
一早已經唔應該睇
浪費精力睇一啲增值唔到自己上高係一件好無聊嘅事
打開門你會發覺出面空氣好清新 (如果咁啱無支那人就perfect了)

咁都比人啲del